一團黃氣？ 新年嗰時up 架姐

一團黃氣？ 齊上齊落？
又有幾多個做到

一時又話龍門饅頭
一時又話lunch 攞光環 搭黨鐵
有時又話藍轉黃無可能 佢屌過d人阻住晒
有時又話蘋果立場出賣手足
再唔係就少少事都幾十個人圍住係度屌屌屌
呢個分化撚 嗰個就左膠

依家好得閒呀？
twitter又唔見咁多人？

你今日做左任務未？

【Twitter任務教學】
1) 係telegram search @TwitterHelpBot
2) 輸入 /task，系統會話俾你知有咩任務
3）㩒link，like + retweet